[アン/アイ]Chain Chronicle[85]

歡迎討論

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

比人扑晒

制霸CC POST

唔好推呢個

OK

推隔離

mk

樓上mk

god

特效有無食評

點解依排10點半就好眼訓

係

食完鹿鳴春就係咁

好唔好食

no

届かない恋をしていても

雪菜碧池

映しだす日がくるかな
ぼやけた答えが見え始めるまでは
今もこの恋は 動き出せない

終於有美極食，係隔離

もう少しこのままで あなたを想いたい

大線

落JOR藥

@扶他

homerice

homorice

fuckyou

homura

testestststesetste

冷飯年

冇女朋友

今年e3垃圾到

點解牙

冇乜驚喜

比人打死左?

見到佢地就好似見到自己咁

左邊毒到出煙

我都係咁上下

禾唔信毒到咁都入到碧科

老天認同

典解刑天成日話禾靚仔禾刀仲系moduclo

my wifi係第個次元

所以我真係入唔到
In左好多次
已經放棄左

甘撈咩

aco刀唔差 同moduclo比

Local firm仔
叫好彩唔洗刑天

Quit左成年啦

人生已完

凌0廢中

禾典線

努力搵工養我

臭G

完

當街痛哭了不必坐通宵

幾時出黎食羊腩煲

同樣都係100lv
6月個任食埋藥都係打唔過
典解

我連80LV天魔關都只係啱啱好夠過

其實抽齊隊就應該夠力打

啲錢去晒FGO度

錢去曬唔緊要
最緊要係啲運

之前先大爆死左一次
後尾跟扶清抽發番一次達

Yes無玩都中左特效

朝早大雨到痴線 但都係要番工

6月任如果有熱奶v3應該好易過

扶醬咁早

急尿醒左 依家訓番

OT天幫me打

揾為公

為公係邊個

ifc

佢長住娘家返去高登pm佢

Nintendo Switch向け『ポケットモンスター』シリーズ最新作の開発が発表！ 発売は2018年以降予定【E3 2017】

又橫風橫雨

渣維

牙朗素

好撚大乳

見到個天黑哂即刻衝出門口衝過對面商場

廢青笑你

又話搵到水抱

me刀系廢青

美帝

冗員lm

廢青lm

恥撚
鬼島有咩材料打

True

呢個時候食
食完會唔會熱死

嗯

環保觸覺轟市民大眾在炎夏開冷氣吃火鍋

翔青轟環保觸覺戇鳩

轟

呀

朝早落雨大到痴線 但都係要番工

巨腸拍多一部收皮了

屌做乜撚 點解連個名頭兩個字都睇唔到

屌加左個分享 連仔係咪on9

翔仔

食女無數

...

二三四上兩個鐘堂
其餘時間都係做廢CHING

😏

😂

差啲又唔記得打
好在你提一提

🐵

【新地案上訴】各人終極敗訴 郭炳江須重返獄中服刑

得罪689

菊花劫

刑天屌西

當屌西都要OT既時候 我唔敢想像

公司兩個加埋過百既阿蟬
係到講強姦案
話自己返屋企開門都好快入屋鎖返

他們想強姦我.jpg

哪兒來的自信.jpg

翔清食仔無數

陟彼岵兮

想做佐佐木希隻狗

渡部建隻狗你就有份

仲成日係到有意提自己著左短裙仔
係到鬥靚cls

阿嬋著短裙

吊打日本虫

捕捉我如果你可以

誰輕輕叫喚我

冇可能

來深深抱緊我

有冇人讀/想讀醫科唔係為錢而係為理想

為食女立志做醫生

理想係賺好多錢咁點計

才哥話起起肉色巨塔

咁就ibank啦 仲醫乜

招fd

Ibank無光環

IBANK會比人屌貪錢

蕉FD子

食咩好

Del jor

OK撈

星期一食左阿波羅撈

脆弱雞腿包

好撚遠 不了

A1 cafe

冇呀

唔記得帶冷衫 好撚凍

想食包但係又要行番去mtr 唔想郁 好撚熱

你唔係葵芳咩

yes

A1 CAFE唔係係新都會咩
定已經執左

新都會唔係有咩
我記得我食過

咁撚遠 肥仔行唔到咁遠

咁TAM啦

新都會又貴又遠 狗都唔屌

都好遠

明明食左6羹卡樂b 但係依家又好餓

大家食

吉野家

試過早餐食包唔食佢結果未到lunch已經好撚肚餓

我依家都好撚餓

希望新工唔駛刑天

一定要

好想食包餅 但係又就黎到lunch

有冇用奶沖

我用益力多

我要促進腸道健康

食車仔麵都好

但係又唔多夠飽咁 食完又興恰恰

咁少水

岩岩好

不過好多糖 好似會好肥咁 準備就咁食

祝福你無限刑天

新手求加

691695879

太餓 決定食車仔麵

典谷上萬5戰

去打巫女同惡熊刷lv快d二轉

因住熱氣爆瘡

谷物片都熱氣？

我食左半年都冇爆

佢好似焗定炸過黎

cls又要番天水圍搵天天

你都係dry食？

加奶

焗唔熱氣下話

有奶梗係冇咁熱氣

乾就熱氣架啦

巧

好恐怖

【倫敦沖天大火】27層高大廈全棟著火燒通頂

依家都唔會爆 斷左藥就唔知

車里子日文係咪cherryco

禾刀巧多瘡

有翔清冇暗瘡

唔係sakuranbo?

チェリー
さくらんぼ係櫻桃

all in 1400石冇就再刷過首抽

咁個co去左邊

點解有咁撚多石 我得700

cherryson

唔係同一樣野黎？

櫻桃係小丸子

櫻桃硬d同埋鮮色d

又諗起果首我要我GE BB

外國野叫チェリー
日本國產叫さくらんぼ
好似係

呢排成日食香蕉
去廁所好順暢

打揸巧

見到啲湧bandwagon fans真係得啖笑

老暮

sakuranbo

黃毓民轟鄭松泰人渣講大話 「熱狗仔隊」獲大筆捐款後無影

到最後天奇先係好人

隣同士あなたと私さくらんぼ

我老豆都應該唔做熱狗了 佢最鍾意碌撚

對呢件事有啲保留
其餘時間只係覺得教主成日信錯人真係慘
明明個人本身咁叻，偏偏成日撞板
有啲垃圾就永遠屎忽撞棍奶下袋底就咩都唔洗愁

跟教主去旅行

好似真係得佢反面仲尊敬郁民

講真有幾多人係真心鐘意熱時啲人

咁你老豆都唔癲得曬

信國師就真係冇撚得救喇

十卜小菜。。

我對上一次肯追柒文已經係地中海一命黃忠爆機果次

諗緊隔離POST晒卡對策

佢都知果陣補選係靠碌撚先有咁多票同埋響朵 如果果陣教主唔係信青山個乜撚染永瀆基本法而係同天奇佢地一齊做個結果就好好多

算係咁
至於ray wong呀港大幫果啲想洗底囉喎....諗撚下好喇

算啦我呢幾個禮拜真係諗唔透汪洋達會為左個老癲佬同郁民反面

反而神駒鳩下鳩下咁最支持郁民真係佢

依家叫做抵消左佢之前啲柒野咋
尤其係離開香港果期走數走到成個柒碌咁

佢柒得起wo
冇份選又冇收錢
真係nothing to lose
況且得佢咁好心機狙擊小麗老母
高登仔淨係識笑人柒就過住啦

曬返佢轉頭is ok

一陣又冇野做

叛教者

冇點晒

講起小老母就記得根本冇捐過

老豆過兩日又照下膽管仲有冇野
話要再洗就對身體唔好
唉唔好搞咁多野得唔得呀，放過佢啦

強人扶他

諗緊一陣做乜好 想睇多次吹部小圓

五月我OK架 由動廢聽到熱時,係呢一兩年少聽左因為我返工時聽網台唔得閒睇網台

人生贏家

驚民啲人比柒文高質啲
至少APP GAME POST少啲人晒卡 ，多番啲正常討論

愛し合う2人 幸せの空隣どおし

真係為三皮野咁小家

又串 屌你老母

至少比多廿皮啦，教主話比左錢狗仔隊但冇回音

而家呢件事係一塊照妖鏡
仲會留係熱狗ge一係同流合污一係冇撚用ge鵪鶉

我記得我同你和解左 點會串

冇可能啦

和解(笑)

有啲人自己本身有正職，應該走到

無論睇幾次榮叔都真係cls

7月之前一定要將50音背到滾瓜爛熟

傻仔

冇教主, 熱狗真係什麼也不是

屌你老母

真

long好串

笑撚死

買本習字簿一個星期咩都搞掂啦

將技能點晒單打進攻

可唔可以教我寫字

咁揚會比人屌

冇教主, 虫太真係什麼也不是

我寫字核突到震, 有冇咩改善方法

我果d先核突

真 仲夠膽榮主榮主咁叫人
明明自己都係乞衣

搵條女手把手教你寫

仲有國師同佢班三國人物同五毒教教主

footer

你幫我搵條ok?

真係唔知熱狗哪兒來的自信

冇錢呀大佬

吾仍上古華夏族無名神祇

刑天應該係葉正淳

刑天撃殺

今晚p唔知乜撚野特價 買定d法包聽日後日做lunch

禾刀想有女 雖然佢條女肥撚到隻豬甘

無間地獄慘定無限刑天慘

肥咪啱你囉

吾同黃帝勢不兩立

扶清用呢個頂住檔先?自己click走個打字音/熄聲囉

我以前啱啱學都係咁記

好撚肉酸

刑天舞干戚

係公司唔可以咁揚 我個lihkg都要縮到好細

寫會深刻D

我開到最大

唯有買本番屋企寫下

我屌你老母

我ok?

咁你係屋企先練習囉冇計

死左都要係公司做地縛霊繼續刑天

去到7月10之前既下晝都唔知可以做乜

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

背50音
搵張白紙對住個mooon抄

食左日本學校個老師,咪有人做翻譯

我已經dl左張圖落電話

好眼訓 想訓陣

全盛時期扶清一日要屌幾多人老母

我地一齊努力

去旅行

幾時同我去日本
我而家積極學日文

長沙灣大埔道紅VAN撞山翻側，全車冒煙起火！中午12時許，一輛小巴駛至大埔道近郝德傑道交界，突失控撞向山坡再反彈回馬路，全車翻側，車上3人受傷，自行爬出車外，由救護車送院，惟未幾全車隨即冒煙起火，警方正在場調查。

紅VAN撞山翻側，全車冒煙起火。（網民Winnie Huang攝）

去到盡!

lv1 新手lm

cls 阿勒都反郁民

shitty商務有
其他地方唔知

有去冇回

有冇人知道點樣加入普羅政治學院

#富士樹海 #探索自己

新任靈童才哥

人地開班你唔去上堂

咁撚貴

呢班女高汁過熱時好多

報左名鳥

報名做議員

熱時d女除衫我要洗眼
btw呢度右1禾type

杜汶澤撐我毓

高妹好

收到風呢5個罐頭都係十年前俾天才開過

淨係知右三叫鄺靜汶

講中間咪得。。

要頂到兩點先有FGO挽

喪心病狂

左3

係wo 咁陳浩天撐邊邊
佢老死齋主就成鳩日屌熱狗ge

翔清

psh 人肉搜尋器葉問
請問少女芳名是啥
有ig否

g

蟲哥又讀4大

4mk

好想痾尿 但係冇哂位

我j大

讀城大既都係mk

佢係屌過我既契弟

愛到入城大也分開

i call

poly mk d

全部都係mk

poly mk jai
city mk mui

叫得nicole既都係臭西

扶他陪唔陪禾打水tan

added

岩喎 讀u既全部都係mk

烏大龜都咁講

嗯
麻麻

唔會轉珠

我唔mk😂

唔洗你轉

cfu點解咁勁

你都唔mk咁冇人mk了

game都唔想開

好 一齊del

挽

del都懶得del

舊菜

廢扶

u on the top of mk - LK

ons過加左ig隨時約

你係4MK

cfu係唔會約同一條女twice

呢個post ge人對我成見頗深

見過真人

一立最近有咩搞

女人

pad

你好叻牙><

大家對台妹既幻想可以破滅啦

?

發現新大陸咁

キング・オブ・リア充に同じ女は二度通用しない

第一日知?

完全唔明

明明有得食 仲批評d乜

😩

食完再笑鳩你地冇得食淨係可以ff

你去都有得食啦

屎就有得食

我去就冇得食了

我個樣去到應該會俾人屈係痴漢

然後比你屌

悲傷的翔

威脅你同佢做愛

個個都求你屌佢牙

連陳粒都食到超過10條台妹
大家真係唔需要愁

你又知我係牙籤仔

了過

強

有冇cc post靚仔排行榜

我排最尾

1.福士蒼翔
2.金城扶
3.星野春

靚仔翔清
我連榜都入唔到

晏啲搵佢先
佢同黃腦都無過嚟？

星野春 禾見過真係似
褔士蒼翔就

已經唔記得春哥咩樣 淨係記得好mk 不過最mk都係fnn

唔係個陣跟大隊過左黎既話，邊個想留係到日日對撚住連狗大帝

洪卓立

佐藤虫

我櫻井翔身材
山下智久身高

木村拓哉樣

定係山崎賢翔

路人甲ge大眾面就有一塊

三浦春翔

劉青雲

又要剪頭髮唔知又要剪幾耐

櫻井翔fashion sense

一個鐘乜柒都剪完啦

我加藤恵樣

又要同髮型師屌完先肯開工

洗個頭都20分鐘

二宮和也fashion sense

洗頭妹

我10分鐘剪完

優しい嘘

qb house

あの日見た空 茜色の空を
ねえ 君は憶えていますか

あなたが 最後にくれた

唔收錢反而仲要俾人鬧?

佐佐木希定佐佐木秋好

佢既思想: 唔收錢=雞都不如

點解個肥婆要噴香水

佐佐木小次郎

敢情是佐佐木希好。

ptgf收得貴有原因

遮老泥味

首あなたを想いたい咁顛

禾淨係識木希

好煩個upvote功能冇人想用呀

邊個

井狗好鍾意

應該一邊改做屌你老母 一邊改做好

板主

report左
等俾人bam啦

夏娜出續集

翔仔真夠味

最近睇B站成日好似卡flash定點
想放大個player都lag到on9
進度條又唔識郁
仲要最近lag到成日load

呀屌 遲到

oh 去到髮型屋d人都認得了

特別服務

冇drive睇

認得唔係正常咩
除非你成日轉嘅啫

就係個個都知我唔比錢所以放置play

sa果橫係打橫定打斜

冇所謂

係囉 我去開果間佢直情問我係咪照舊 但係連我自己都唔記得上次係點剪

入老麥叫照舊

mk妹:黑人問號

さ

早幾日追晒啦

寫果陣好似唔洗連住?

唔洗

做咩落架 未睇完

啲人話呢排東映check版權比較嚴

唔通連個天都唔鐘意我

我仲睇到喎

你外國ip

抄又真係易記d

老暮有冇會員ac
有好似好啲

不嬲做咩都係手寫易記
我溫書都係咁

我以前溫書鳩睇一次記得個概念就算
好少死背

冇

禾刀系 所以讀屎片

你hku

個ra咁難寫

we are going to the polytechnic

睇完寫番低易改好多

答問題開ac

好鬼凍

cc 係咪封左非洲
個fd 話pso 封左
變晒美金

唔出奇

都冇人課屍屍鬼知

駁唔到

fgo 封既話點算

跳樓

fgo課正價真係不了

日本吉野家夏之定番【鰻重】又來了，明天6月15日全日本各店開賣。

今年的鰻魚飯除了傳統的一枚、二枚及三枚盛外，更推出連「肝吸い」及と「牛小鉢」等的套餐，選擇更豐富。

售價由750円至1,880円不等。

介紹返先，日本吉野家的鰻魚都是來自廣東省的吉野家專用鰻魚養殖場的。

課定10pack

唔記得左清音同濁音有咩分別 明明以前讀過

茅

此post已完

井井都有慢重 98蚊+1

個fd 喊緊
正價左pso

感覺多好

末日來了

冇所謂
反正cc唔課

逼死窮撚

到時真係做無課狗了

問題不在cc

Ok

你搞埋其他驚咪課少啲
可能平時課開4PACK，依家課兩PACK囉
我聽日隊多幾PACK先，穩陣啲

2pack同4pack個分別好撚大wo

冇錢冇計

已伏 屌你老母

唔中

聽朝禁錢先課
淨係中晒啲裝+長江X1
屌你見到金狂開心左一下

仆街忍唔住射左90石落海

哭

唔login儲運都唔中

準備訂switch
個呆毛基金又小左

撚狗驚

玩咩game

冇得飲奶光

Mh出係邊我就跟到邊

有泳裝

8月尾先拎機
咁對基金冇影響

準備用起格3ds同fd屠龍

rich

玩過一次3dsll
唔敢再反老任了

成打二名未打
到時再屠

琴晚又冇黃金太陽被迫繼續反

【慎食刺身】2.6米長寄生蟲爬出肛門！ 8歲女疑吃魚生瀨嘢

收到風我大老任股價又升

木下煮雞翼湯食

Thank you Nintendo

扶扶抽未

已陣亡

分唔清男女
有冇手足識分

扶他

SE又有新花式

刑天中

恥笑中

冬番

食左個北海道包 飽到食唔落飯

咩北海道包

聽日飛

屌

辣殺春

畀人飛 定飛人

冇同人一齊過兩樣都做唔到

終於有萬五戰力

Ha

aH

禾刀系

叔叔買到JR pass未？

唔好屈 失業都照告

恭喜晒你

難聽過粗口

比機會你學野

恭喜晒

入100蚊開冷氣捱左2個半星期

我入哂

諗住比番鬚刨錢比老母佢又比番我

世上只有媽媽好

去次日本都夠買一打

Del撚左神父即刻有返d運仔

唔好講

神父又歐？

應該係

扶他又歐？

好撚飽 唔食飯算

一定

希0

雞脾

但見前途朦朧 疑慮太多 風中繼續轉

老毒物

同是天涯淪落人

介唔介意男朋友以前叫過雞

我23年

講出黎都多餘

講真都唔得

條女又唔係處 點解唔比人叫雞 佢自己比人屌就得

就做魔法師

我覺得叫雞呢d真係無謂同女人講，
如果講完佢唔介意仲驚啦sosad

梨試過

【國際突發】共和黨眾議院黨鞭中槍 現場傳至少50響槍聲

痴撚線公司

yes角清果d衰on9

冇理由樣樣都講

你話你而家仲叫緊/有sp ons果d就唔同

侵仔又中

角清叫過

記錯 係極上

依單真係好痴線wo

我都介意條女比ex抽插過
好彩無女

通知左角清

sor

原來角清係d咁既人

冇得介意了

睇完 日本套怒
有諗過同條仔 一齊租屋過世

唔好食朱古力

典解

溝唔到女都唔洗轉gay既

一齊住姐又唔一定要gay

春哥會溝唔到女?佢搵人同佢搵份租層樓做炮房咋

只要接受到日本妹就可以接受港女了

禾法國巧多人臨grad就出pool
巧似貪就手

刑天完畢

因為出黎做野唔會識到女

真係溝唔到

你日日曬女

on9

我連飯都係自己食

春哥駛溝女？啲女排住隊俾佢屌啦

一齊裝tinder

驚人妖

裝完去邊撞

中華英雄

話說好多護士有玩coffee meets bagel
暫時見到玩d人都幾正經
你地真係想識女仔ge我覺得唔錯

在u度都唔會識到

一上黎見就見到角清叫G
好污糟

moduclo 有duclo刀舞收工

個男巧熟面口

春哥就有得食 我食屎

春哥

天地有正氣

我都有

食翔清2手貨 不了

典睇那些年最尾女主同哂d男同學拍拖

有得食我即衝

東南西北

咩黎？

交友app 出名for比較正經ge relationship

仲以為咩黎,又係se

我有兩個翻緊工ge師兄條女都係上面識
都幾正常

咁你呢

我都係cow日本妹算

冇乜興趣 我信緣分唔強求

明明都是我先來的

30 下得隻保底

毓民：「屌你（陳云根）老母藥你都未食得夠！」

好睇

醫生梗係易識女
我呢啲肥油毒窮邊有機會

唔撚係
我一個師兄做it 一個做n展

冇大學畢業唔敢溝女

典解禾吾系肥油矮刀舞女

簡單

一上黎又見到MK long 又講女都係潛番落去

又講食女經

屍屍沒落

柒到仆街JJlm

仲系A0 你問我答

原來支響21未飲晒

但我共你可一起喝悶酒

17呢D辣殺

有預感呢首主題曲會紅過rpg

留一shot比我

唔知點解覺得好似追星

拎一Q黎換

共你乾杯再舉箸 突然間相看莞爾

呢個係老頭入室大弟子整ga wo

想飲

收聲啦死八婆死八婆死八婆

我不做人了

收工

【港男北妹●互呃】北妹周街撩結婚 港男貪色唔放手：男人最忌戴綠帽

LIHKG @ Android

抵撚死

老暮係咪仲睇唔到

系

如果套野好睇嘅話都會加分

[突發]Anthony退出smosh

竟然

依家唔係咁好睇
都係以前得ian同anthony果陣最正

中晒2隻特效
玩下CC先

熱撚到

除疤

屌依家上一頁唔識彈上頂 做乜撚野

早15分鐘搭車

不過塞多半個鐘

好想放假

唔想番工 好撚熱

sv係咪仲係玩緊骨海

bb

咁等出新卡先玩返

出新卡好似都冇解決方法

系天水圍？

hehe

隻killjng floor2 真係好鳩
d 大佬痴撚線

仲毒瘤過超越

根本on9

買左鄉村軟法包唔洗落街買野食 感覺多好

豪

突登等佢星期3特價先買

你真識食

尋晚飲完油訓得好好但係起身好攰

係屋企飲jer

唔信

除左玩八婆係咁消滅仲可以點打

你甚麼時候產生主教夠打的錯覺

所以我棄左驚

比佢更快生骨

叫隻外賣jk陪飲，食屎狗

幾正但係平時係屋企冇人唔著衫

要俾錢架?

全裸族

虫清食女洗俾錢

蟲哥對住個jk指住支油講一緒に?就有得屌西

淨係屌西咁少

未夠20歲唔飲得油

你報警?

報左

你唔講邊個知

等收律師信啦你地

用黎要脅JK老母

係出先好講

虫虫係日本玩開心版H驚同AV既時候驚唔驚比人告

岩岩睇個POST 隻龜跌J
真係好撚痛

22碎一事無成

直接屌女啦仲對住個moon

帶埋囡囡返屋企

24碎一事無成

25碎魔法師

日本便利店 你最鍾意邊間

Lawson

高峰上不成 唯盼愛情順景

32碎廢中

5皮3算係cc post高峰

おれは人間をやめるぞ

familymart

我見到上海 最多既係familymart

你一出山都屌打我

台灣都有
中文名係全家

bombombao

好撚on9 明明會auto做既野又要我做 禁漏一兩個又屌鳩我

扶他yoyoyo

明明佢自己都整漏走黎屌我 我屌你老母呀

唔屌你屌邊個

屌老細

唔撚做 等佢自己玩哂佢

半澤futa

扶他又話上位 幾時開team

最遲下年2月 但係真係唔想留係香港

請唔請人

屌個死肥婆轉左隻香水好撚臭

又一個出國

敗走

以後點見你

走到先算

帶我走

未見過扶長老

扶清

扶醬臨走食一餐送行

石油王扶他打完風流工，食夠女就走

走到先算 都唔知點

同lawson冇得比

食雞

lawson世界一

卡拉阿gay君

勸君更進一杯酒， 西出陽關無故人

扶醬一路好走

Yui中

我都就黎要打yui魔神

安全套

呀咩呢根hotdag

你網上食熱狗等清算啦

扶他網上食女

網上食片皮鴨

食住先

diulee

總算好過這個壞時代

有得走好走

鴨24歲5皮3(未計有冇加人工), 走咩啫走

me最低工資

me一事無成

但有老婆有樓有錢

出包王女超有趣

【1120】另一名傷者送院搶救後不治
----------------------------
〈消息轉自 － 現場 － 蘋果突發〉

現場消息稱，旅遊巴撞倒一男一女，並將他們捲入車底，大批消防員到場拯救，惟其中年長的女傷者當場不治，另一男子滿面鮮血送廣華醫院搶救。

【馬頭角道旅巴撞兩男女 捲入車底1死1傷】
←短片

唔記得左佢做咩工

戶口得4位數

ibank

淨係記得返左幾個月
佢公司就係中西區整左個甲級寫字樓俾佢打色

屌佢老母

如何入ibank

低過最低工資lm

萬一蚊先有刑天補水
OT繼續無償工作

之後每日朝早的工作就係睇NBA
依家完左季
唔知做緊咩了

OT冇補水

冇得ot

冇OT冇補水

琴日扶仔line 同我講
打風果日去同西面上左酒店

【1248】被拆開的碎片寫上TNT即三硝基甲苯，是常見炸藥之一。運輸署於宣佈，因配合警方調查，歌和老街來回方向近根德道的快線現已封閉，駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
【1145】疑似炸彈在11時35分，由警方爆炸品處理課引爆，道路仍未解封。
--------------------------
中國的…？🙊 #大家小心

【歌和老街發現疑似炸彈 全線封閉】
←短片

濕晒身

當OT變成例行

仲係度
唔駛訓？

別再三失眠

打屍屍

終於清完天魔

屌,仲有10體未清添

開波

我條女

翔清都係咁講架喎

我成日都叫佢FF少陣

對唔住,佢未食藥

by喊出黎姑娘

拉布拉多 “妹妹” 因為耳仔紅黎睇醫生,
醫生初步診斷妹妹皮膚有細菌感染需要服食抗生素,
而耳仔除左外側少少紅之外就完全正常。

幾日後,主人嬲爆爆打電話投訴狗仔無好到,
耳仔仲好唔舒服 fing得好犀利 ,差過睇之前 。
姑娘就提議佢帶狗仔返黎覆診 。

覆診既時候醫生都同意狗仔皮膚嚴重左 ,
到準備檢查耳仔既時候 ,
狗仔表現好唔合作 ,好唔鐘意人搞佢耳仔。
當醫生掀開佢耳仔既時候 .....

...... 見到一粒又一粒既膠囊係耳道入面 ,
醫生岩岩回流返港 ,仲未適應到HK style,
驚呼: What the hell is going on ?!

主人(識聽英文) : 咪聽你咁講每日2次,每次1粒囉 !

個主人竟然張呢幾日既口服抗生素隊哂落隻耳到,
最後隻狗要全身麻醉夾返耳道啲藥出黎。

冇開驚
新event點玩

hea玩

隻狗好慘

白痴主人

今次ok喎

留劵俾GG

dum emilia攬枕落街

元氣

又到自由時間

有屍屍玩

狗都

射波啦仲望

射你老母

都話唔提老母囉屌你老母

(無圖）國泰SO 左擁右抱

d reply酸到爆炸

moppl

公平咩

默緊書

無啦啦比蚊咬 痴撚線公司

開冷氣都有蚊

futa方加

番左黎就冇出過去 無啦啦隻手痕到仆街

p唔知點串d包真係幾好食 好鬆軟

Panash

好似係 淨係記得pa唔知乜撚野h

panasonic

switch 又炒返上3千

咁多傻仔買

轉新工之後我都買

終於放工

今日真係好撚長

今日之後就7月3號先返工

有成個月食女 香港冇哂處女

唔喺香港

又去旅行 cls

cls

除左香港冇晒處女

唔止香港冇哂

途人向婆婆$1買幾個紙皮 食環署突然現身拉人『你賣一蚊都係無牌小販』

咁都得

你交收都係無牌小販

係咪多左個1字

扶他
^
哈哈

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

食環狗死全家

好難打,要點組

搞咁多嘢咪又係踏破

要你砌2隊嘅踏破

搞咁多野咪又係cc

係咪我太耐無玩cc
啲骨好似唔同左樣

骨同黑兵改左模

收到風cfu要開後宮計劃

走甩左雙金箱

同你一齊

去西藏做老納食比丘尼

D女比cfu射得滿滿 你仲入唔入

入

拎左wifi,好靚

雞脾打人

★擁有呢張出世紙的香港人，真係皇者級！

栗子信

死神來了

紅事慘變白事！據廣東媒體今日報道，順德均安沙浦村一對年輕人前日結婚，未料新郎按照風俗，帶着兄弟上門接新娘時，一名22歲伴娘疑因推擠，致從3樓墮下身亡！

爆料人及目擊者描述，伴娘從一楝民房的3樓露台墮下，事後可見露台部份欄杆已缺失，目前已被戶主用草席等物品遮蓋。有村民稱，該欄杆「好像是年久失修」。一名村民憶述：「這個伴娘墜落的時候，是頭朝下，掉下來時雖然被屋瓦緩衝了下，但依然摔得很慘。」

網上亦流傳出知情者在意外發生後於微信朋友圈中的對話截圖，當中提到伴娘墮樓後，「頸骨碎晒，腦骨腫脹裂晒，啲腦漿流緊出來，宜家喺ICU搶救緊，血壓一直都升唔到」，又指伴娘的年邁母親激動暈倒，需要在醫院打點滴，其父則哭得癱倒在地。

當地媒體記者在現場看到，地上仍有未清洗乾淨的血迹，旁邊花盆被砸碎，出事露台欄杆側下方面對的民房大門上的瓦片，也都碎得七七八八。此外，現場還有一些結婚用的禮花炮碎紙片，婚禮已因意外終止。一名不願意透露姓名的村民說：「當時主人家就停止了一切喜慶儀式，都跑到醫院去了，酒席也沒有繼續進行了。」

新娘一名家屬透露，前日下午，按照習俗是新郎帶着兄弟來新娘家接新娘。「當時一大群年輕人在大門外，新娘和伴娘在屋裏。按照習俗，要給夠利是才能開門，新郎伴郎給足了利是，新娘家就開了大門。沒想到，一開門，兄弟們就一起衝進去，伴娘就往樓上躲，後來也不知道發生了甚麼，那位小姑娘上了頂樓，就掉了下來。」不過，有街坊表示，該名伴娘是大家你推我撞之間，不小心被推下去的，但此消息尚未得到證實。順德警方指，目前仍在調查原因，暫不方便對外公佈。

均安鎮政府隨後發佈通報稱，前日下午2時許，警方接報指順德區均安沙浦村一住宅有人墮樓，警員及醫護人員隨即趕赴現場。22歲羅姓女傷者經搶救後，宣告不治。事發後，鎮黨委、政府和公安機關成立工作組調查和善後。經了解，當日羅女參加同村好友的婚禮，在迎親期間從3樓露台意外墜落。目前，事故原因在進一步調查中。

該村一名老人表示，這次只是一個意外，他們會提醒村裏的年輕人，以後結婚儀式時不要鬧得太過火。

係已經食哂香港d女要出國搵女食

我望唔透

扶:屌你老母

Moet自己一個飲，想呃邊個？

屌 開香檳呃女人飲真係好狗
我多數都係叫人飲long island

冰茶冇酒精

想呃自己有女陪我飲

amiami仲未叫我比錢

呢個都冇酒精

玻璃倒影有2個人

屌你咩 未試過

得我係廳

17呢D垃圾

請我飲

kyle請飲

完全感覚dreamer

蟲蟲

唔識飲酒

因航個post

差左d野

黎我屋企

好

【本報訊】澳門發生涉及幼童的風化案件。一名讀小四的男生疑為了滿足一己淫慾，竟以金錢利誘一名年僅9歲的同班女同學讓他撫摸胸部。女生受辱達一年事件始被女生家長揭發報警。澳門司警調查後，懷疑另有兩名同班女生同被淫辱。

警方指涉案男生年齡只在小童階段，遠未及負上刑責之年，但其行為有違道德。
據悉，涉案小色魔早於去年讀小學三年級開始，以每次一至五元利誘同班一名女同學，偷偷帶她到學校梯間的雜物房內，撫摸女生胸部。事件持續一年，至較早時才被駐校社工揭發通知女生的家長。其家長獲悉事件後大為震驚，昨日報警求助。澳門司警接獲女童家長報案後，與學校聯手展開調查後，懷疑尚有兩名同班的年幼女生亦遭該名小色魔淫辱。

未達刑責年齡
司警發言人昨日稱，涉案男生年齡只在小童階段，未達至須負上刑責之年齡，但其行為已構成道德問題。警方呼籲家長留意子女的日常行為，切勿讓子女透過互聯網接觸不良及色情資訊，更應灌輸正確的性觀念。

cls 收錢都叫受辱

1次5蚊太少所以受辱？

點解討論重點去左條仔度,放多幾張兩條女D 丁圖仲好啦on9

地址

九龍塘

睇見都唔想食

90好難打
打70算

you know spring

好易打喎

狗都不如

骨

哥布林

我來食

feel 到long春都係同一類食女獸

翔春靚仔好多

有冇組隊參考

冇萬像
試下先

same驚?

無嘢入先入萬像

方丈

又鳩up

不過老老實實我都想搵兩個接受到ge靚女

姐妹井

我要屌孖妹

但係我都覺得係gay佬黎

扮基追女仔

男的也好

戸塚我可以

咁快肝完

是咪無特效唔洗打

你仲有肝

ppl

好正

乜鳩黎

麥當勞今個父親節將推出限定優惠，6月18日父親節當天（11am後），香港永久性居民身份證上只要印有 「Angus」 或 「安格斯」，即可免費獲得「芝味蘑菇安格斯」或「泰脆洋蔥安格斯」一客。每人只限換領一次，免費漢堡數量有限，先到先得， 換完即止。
不如直接宣佈鬼佬就有得免費食

皇恩

指定鬼佬有得食包

夠曬不孝

雞翼魚蛋湯啲親戚

一睇就知正到痴線

D金骨頭仔就黎搞我痴線

仲以為我中左1001

1000

1001

扶

他

那

我愛CC!

我愛耶穌

耶穌愛我

助攻